一年一度女朋友生日飲食特輯

Around 1000 budget
請各高手出招 餐廳種類不限

質素都重要呀 食得唔開心冇命走

佐敦 紅煙窗？

冇，去半島酒店啦。錢必須用盡才高興。

新都城有一間叫大家樂既

你上網check check

屌你 唔要港式法國餐廳

咁樣仲貴過出去食喎

搵間靚靚樓上Cafe 帶個蛋榚上去切 有冇得諗

glassroom

glasshouse先啱

你出去睇左價錢先啦 自己煮平好撚多 特別係食扒

自助山 環境, 食物

5舊水買斧頭扒都買到啦

幾錢一位？

6xx +1後7百
午市會平啲

重點係樓豬識唔識整先

拍左幾耐先
女友鐘意實際d定華麗d先
我地就係同對方屋企人一齊食飯慶祝

送咩禮物

要行出行埋排隊拎野食已經輸左啦

食咩真係唔重要 , 最重要有冇名牌禮物收

自助餐

其實都係我番俾男朋友食

1000蚊係一個人定兩個人先
食下放題/自助餐咪算囉
唔洗對女朋友咁好既
八十歲前都唔好比飽飯佢地食